勇武派係時候開發新職業-騎兵

騎兵優點 機動性高 可以有效打亂對方部署
古代戰爭騎兵嘅優勢係好明顯
可以以單車或者電動車作為坐騎
單車就單人 電動車就雙人組 坐後面果個負責攻擊 eg汽油彈

講得好

打機打上腦

係唔記得講我係討論緊隻game